想做雙mon戰士 求打直用mon推介

想問下各位巴打 如果想買個平又細既moon 打直用 有無好介紹？

定係要去買個moon架？ (但我個位上唔到牆又夾唔到枱)

屋企電腦枱太細放唔到兩個打橫

budget 大約1500

無size

sorry
盡細 20-24 吋啦我諗太大放唔落

1個$1500 / 2個 $1500?

1個
屋企已經有個想加多個mon

細又要用兩個做乜尻

咁有時想睇多d野嘛 人係貪心的

同埋都係問下意見先

$1500打直既MON 可以講係無

如果2000 樓下？

買個dell ips 4:3 打側都睇到

可以180度轉既MON都無幾個

U2414H

好啦 再度度

我見有d人話呢個同U2417H
大唔大分別？

17新啲，好過14，同埋17啲 USB port喺側邊

好 番去度度位先

Projector

個位唔太可行

雙mon戰士gogogo

再推下 睇下大家有無推介
聽日諗住去黃金行番轉

推多推 度左位u2417h 應該放得落